清脆的大丁，亂彈亂彈著歌

未明內容在講什麼